林奠好似好開心...

講到有關大型活動,林奠好興奮

因為以後所有集會都會以公眾健康為原因, 唔批不反對通知書

健康好重要, 但唔可以比個運動冷卻! 大家要繼續行動

光復香港 時代革命